特別報告：國歌法即將立法

用電腦版睇

排緊即將進行二讀的法案，有三條法案
國歌法係其中之一

以下係排緊「尚待恢復二讀辯論的法案」
一共有三條法律

《2018年專業會計師(修訂)條例草案》
《2019年商標(修訂)條例草案》
《國歌條例草案》

如無意外，根據schedule

1月將會通過《2018年專業會計師(修訂)條例草案》和《2019年商標(修訂)條例草案》

2月將開始進行國歌法二讀
3月會通過國歌法

到時唔唱國歌，噓國歌，侮辱國歌，修改國歌，
一律判監三年。

國歌法係基本法要求
意味住
一旦成功立法
將無法撤回

推

又黎呢D 偷偷立法

痴撚線 洗腦由此開始

push

加入watchlist
又想趁立會收皮前過哂d仆街野

推推推

tui

通過國歌法前，麻煩將國歌改做「願榮光歸香港」，problem solved !

國歌法：國歌係指中華人民共和國國歌

Push

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

推!!!

起來 不願做奴隸的人們

點解冇人PUSH

屌你 屌你老母個臭閪

19港共政府專做19野！

又想重演612

兩個國家，一首國歌

直接植入

推

其實佢做野先好

大家諗清楚邊個帶頭攬炒

？

我屌

唔可以比佢過

仲有兩個月左右

琴晚

國歌其實好有意思

PUSH...

Wtf?

基本法夠話我地有雙普選

快！

推
推
推

投票權<<<<被投票
被選權<<<<DQ
言論自由<<<<以言入罪，無理解顧
新聞自由<<<<立場唔比採訪
出入境自由<<<<一出境告暴動
集會遊行自由<<<<反對通知書
出版自由<<<<銅鑼灣書店
財產受保障<<<<星火被凍結資金
人身受保障<<<<被自殺
普選<<<<
人權公約<<<<警暴

你講乜鳩基本法要求

Tui

推啊dllm 仆街佢推既話 612多次都冇撚用 快啲諗點拆

屌

不過會上曬防暴裝 仲要超重狗

push!!!!

除咗大肆文宣即將二讀，認真問我哋仲可以做咩？

放馬過來

呢條法立左 鐘意拉你就拉你
實行拉人講興趣既基本原則

去得就要預背水一戰

裝修立法會

有番教會既小心
你講既任何一句野都係改國歌

6咩12
直接71佢老母

場運動點會完

每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

香港情況

香港人要跪到幾時

我覺得大家實比612 更勇

國歌法最辣可以點玩

一定重狗到仆街，今次我覺得冇乜可能空城計

痴撚線

下年將會好撚忙

唔明

唔係一律判監三年，係最高三年。

屌佢老母閪
呢個仆街政府可唔可以俾人喘口氣

cls政府

No
依家內會比泛民拉緊布選唔到主席
內會一日未選到主席
一日都唔可以將國歌法二讀
最理想既情況係拉到出年7月立法會休會
內會最快都要四月先會選到主席
(因為立法會大會仲有好多泛民提既議案，例如調查831、不信任政府議案，同埋立法會三月會審議財政預算案，所以內會唔會係四月之前選到主席)

其實中間要審財政預算案

都未計內會未選主席

你句唔明係咪改緊國歌第一句？

嚟真暴動(唔係土共而家屈我哋嗰啲。佢哋六四到今時今日都屈話係暴動)都唔L好俾國歌法過！

繼續攬炒

又要612重演？

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

呢個政府真係好痴線。。。

只要大家將義勇軍進行曲同革命掛鉤，到時無佢地唔想國歌法成yt
文宣組請准備出招

搞國企，國企先係支共在港春袋
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

義勇軍進行典作詞人田漢係文革個時俾共產黨批死

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唔肯罷工 唔肯唔交稅
香港人幾時都係死係自已手上

今時今日想再靜靜雞過未咁易 我對手足有信心

又挑機

藍屍永遠係不做人民的奴隸

因言入罪，坐三日都離譜
唔介意坐就你自己去坐

林兆波會唔會第一個俾人拉

要搞就搞國企，國企先係支共在港春袋
（重要原則）想經濟攬炒，必須先紅後藍，否則只會事倍功半

政府無時無刻都提醒我地唔可以休息

澳門一早立咗法，你話佢有冇俾人拉?

唔使硬碰既，最後都係議員投票，如果議員投唔到既話

推。on99做乜迫人唱

做香港人真係好忙

唔唱支那国歌 都犯法？
唔俾人 唔識唱啊

保護議員

一路講緊路交稅會銀行自動扣
Google啦屌

向第三者包括納稅人的僱主、銀行、租客、債務人、顧客等發出追收稅款通知書追收稅款
如納稅人仍未全部清繳稅款及附加費，稅務局通常會向第三者發出追收稅款通知書。
任何人接獲追收稅款通知書，必須於法定時限內，將因該拖欠稅款的納稅人而持有、又不超出有關拖欠稅額的金錢（如有的話）交予稅務局。如該人士未能照辦，則須負上被規定繳付的全部稅款的個人法律責任。
若該第三者屬僱主身分的話，僱主在扣除僱員工資時，須遵守《僱傭條例》（第57章）第32(3) 條規定，即僱主在該個工資期中總共可扣除的工資總額（包括其他各項扣除），除於某些指定情況外，不得超過僱員在該期間所得工資的一半。有關《僱傭條例》的詳情，請瀏覽勞工處網頁 。

杯葛義勇軍進行曲，直到首歌變到名符其實再解禁。

邊度播之前單聲，我聽到就會想嘔，到時又話我唔尊重就唔好啦

唔好諗到好似好容易搞掂咁...

我心目中得一首國歌

同行兒女為正義時代革命

好呀，又火上加油。玩大佢

暗黑兵法

將義勇軍進行曲同抗爭拉上關係

上街係非法集結你又做?
屌你唔識轉哂D錢去外國?
乜你重有錢係香港? 又話要轉哂做離岸戶口既?

唔識唱咪犯法囉

仆街正苦幾時先賣完港

就算國歌係榮光都唔可以立國歌法
佢入面D條款根本係打壓言論自由

政府係咁比理由我地發夢

我們萬眾一心 冒著敵人的砲火 前進

等緊

好玩了

612想玩多次

CLS

真係嫌香港人唔夠忙。。屌你老母

綁𨶙起全部保皇黨都唔𨶙好俾條惡法過。(最少要拖到立法會選舉)

記得太陽花學運，國民黨只要有人，有無線咪，照樣通過服貿協議。
上次612沖擊大樓(死物)，因爲政府冇準備先至拖得住。再佔領死物未必夠，而係每一個保皇黨議員都唔可以俾佢哋行埋一齊同集體溝通。

exac7ly

agree

到時唯有杯晒所有要唱既活動

起撚晒班會投贊成票既仆街出黎
要佢地全家承擔後果

禍必及妻兒

香港獨立

你快得過個系統
定係你公司肯出糧去離岸戶口
定係你出現金

PUSH!!!!!!!!

絕對唔可以俾支那國歌法過

條乜法有冇人跟唔係問題核心。佢哋乜𨶙惡法都可以夾硬過先至係原因！俾佢過得條國歌法，之後就23條，再送中，乜𨶙嘢都過得。

中共真係大限將至

大撚鑊

借一借位 最新差35000 人

（新德國聯署）仲欠47000人！ 請德國國會提出《全球馬格尼茨基法案》

#776 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

睇人地幾緊張 大家幫幫手 30/12 截數 最後3日
———
1.1 維園見

pushhh

立法就改呢首，we like it

個人覺得雖然覺得國歌法都係濕鳩
但廿三條先係背水一戰

屌你啊又想激嬲香港人？ pish

佢地肯主動攬炒先好
唔使我地後生仔冒生命風險抗爭

明知上面冇錢
仲不斷逼外國投資者離場

革命歌

Pish

推呀

係一條惡法都唔可以比佢過

要好清晰同港共說明，你夠膽二讀就即刻暴動

推呀屌你個閪

pish

好多人誤會，以爲自己簽咗！今次係「全球馬格尼茨基法案」，唔係上星期簽夠嗰條「止警暴」法案！快啲周圍傳同周圍澄清！

快搞遊行！！！

有險可守

又可以嚟過

國歌我只認《願榮光歸香港》
香港獨立，唯一出路

垃撚圾

好快同中環海濱一樣

又要來了

黎啦 未驚過

我只係擔心次次二讀，次次都衝
我地仲有幾多人可以犧牲，可以阻到幾多次

去到真係推廿三條仲夠唔夠人去衝

呢條國歌法仲撚惡 唔開戰真係說不過

好 加多句

唔怕佢擺上枱講 因為我相信會再黎多次大遊行

🖕🏾

想講大撚把藍絲癈老歌詞都唔識

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有咩可以做

只容許《願榮光歸香港》嘅國歌法

拖尻另外兩條囉

推呀!!!

推 憑咩要香港人唱支那歌

國歌法唔可以過

過左國歌法點對得起手足

我絕對支持今次泛民拉布，大家攬炒

國歌法一定要死

屌你到時集會遊行播国歌迫你唱？

國歌原本就係叫人抗爭，點知抗完比共產黨當condom，做另一隻惡魔既奴隸

文宣組

推呢個post推到全世界睇到

過左 周同學我對你唔住

過左我都對唔住每個受過傷嘅手足

要返工呀

唔好比呢個post沉

到時啲狗想拉人就播國歌，唔跟住唱即係犯法

唔會唱狗國國歌 因為我唔係警犬

一國一制，冇法治先易攬炒

屌你呀 又偷偷哋過

我唔係狗點解要唱狗國國歌

要知道國歌法幾時立法，首先要了解立法會立法程序同議程編排

當政府向立法會提交條例草案之後，立法會嘅内委會會成立法案委員會審議，審議完成後會交報告俾内委會，再由政府決定幾時重新將法案交上立法會恢復二讀辯論同三讀

另外又講下議程編排，立法會議程嘅編排次序可以籠統分為:
質詢政府官員
政府法案(國歌法, 逃犯條例屬此類)
議員法案(over my dead body提出修改法例解決陳同佳殺人案屬此類)
議員議案(動議譴責何君堯，用特權法查721屬此類)

呢個優先次序係根據議案嘅性質編排，換言之即使政府法案遞交嘅日期遲過議員議案都會排係議程較前嘅位置

國歌法嘅審議工作一早完成，政府原定喺六月底交上立法會恢復二讀辯論，但係612 616之後政府廢事再引起社會爭議抽起咗部份法案，國歌法係其中一個。除非政府主動重新將國歌法交上立法會，否則即使其餘兩個法案審議完後，國歌法都唔會編入立法會議程，而會順延討論議員法案同議員議案，所以而家睇吓政府會唔會主動引爆咗個炸彈

順帶一提，因為出年係立法會會期最後一年，所有未通過嘅法案將會自動失效。所以如果去到七月政府都唔交上立法會嘅話，國歌法就會自動收皮，新一屆重新由零開始做起

啊！！！！！！！

由於國歌法法案委員會嘅報告五月已經交左上內委會，所以即使內委會未選到主席政府都可以隨時將國歌法交上立法會，係睇下佢會唔會咁做

up

惡法不可立

推！

樓主你唔撚識就唔好亂開post 啦
立法程序唔係你諗咁簡單
而家內會未選到主席好多法案都積住上唔到大會
有排都未得閒上國歌法
你呢d fake news 撚真係攪散場運動

拉

跪到時機到

又嚟！

推呀 又一條惡法

香港獨立 惟一出路

又係時候推反送中版義勇軍進行曲

真係要mon 實個仆街正苦

諗起班人重話「我哋唔係想港獨」就得啖笑

推 大家都要知

可以做啲咩去阻？
拉布？

香港人一日都無撚得抖 真係好撚慘

國歌法雖然唔會短時間內做，但係已經move beyond左內會個stage你睇番#282，廢事再cop多次

好呀！你咪嚟囉

屌你老母
又黎啦

通過逃犯條例修訂前，麻煩將司法互助地區移走中國，Problem solved!

我柒左 幫番樓主推post

但我唔認為柒娥會引爆多個炸彈

我地唱美國國歌

緊急法咪得 洗西理垃圾會

咩事咁多正皮

有冇野做到？

林兆波第一個坐監

屌你老母

點反送中咪點反國歌法

沉晚,你老婆.........

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

用廣東話唱，想像個意境係代表香港人

快啲用緊急法啦，最驚你跟規矩氹港豬

重演612？

都要經內會

PUSH

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

推唔到
唔想香港變成咁呀.....

又話和你襟錢
轉走哂香港既資金
你唔係冇做呀?
小小野都唔肯做咁點叫黃呀

可惜落錯人手上

[緊急置頂］星期六日不如繼續和你shop？

如果政府硬推埋23條 真係內戰都似

Diu 唔可以比佢過

一波未停 一波又起 屌

而家已經內戰緊啦，黃藍對立
當下一個stage會影響埋藍，黃藍assemble呢個政府立即收皮

支持繼續引爆

諗起返校

助燃劑
正喎

屌呀push

1月1有口號啦

就算冇逃犯條例
大量惡法仲等住我哋

狂播

中國人肉好味

佢一路播國歌
我一路唱榮光
入唔入到

612 ver2.0

要過國歌法?

俾五大訴求+廢除公安除例兼免6月9日之後有關刑責再講!!

Agger

用廣東話唱有冇辱國呢

迫法官答廣東話係咪侮辱

個政府都唔想香港人休息

====================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

同意

屌你 老母 個爛臭閪
屌你老母閪
屌你老母個爛臭閪
屌 你 老 母 臭閪
屌你老母臭閪
屌你老母 屌你老母 屌你老母閪
屌你 屌你 屌你
屌你老母臭閪 屌你老母個臭閪
屌你
屌你老母個臭閪
屌你 屌你 屌鳩你

我們萬眾一心 冒著敵人的炮火 前進
唱到國歌變禁歌

Fuck u HK Gov

我一早係咁唸，識玩既完全要咁玩。
首歌根本就係抗戰歌，極度反極權。
大大聲不斷loop住頭果兩句，跟著大叫光復香港時代革命，佢就死緊，你一係立法唔比我只唱頭兩句丫笨！你又一係唔比我廣東話唱丫？
真係咁樣坐監先叫公民抗命。

612再臨

正解

我就係要呢啲

絕對可以唱到佢變禁歌！
除左中華民族果四個字之外
完全講出光復香港時代革命，對抗極權既精神！

係咪都俾人話暴動，佢夠膽出，我地夠膽打

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

國歌

唱住嚟反惡法

你都戇撚鳩
罷交稅同襟哂D錢出黎係兩回事黎
講緊罷交稅銀行都可以直接係你出糧果時扣
我襟哂做美金又洗唔洗周圍同人講

唔唱都唔俾？

佢地肯主動攬炒先好
唔使我地後生仔冒生命風險抗爭

明知上面冇錢
仲不斷逼外國投資者離場
外國可以打真軍

公眾監察好重要

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

衝呀（普通話唔好所以讀成咁）民族（大家知道講緊咩民族啦）
到了最危險的時候（香港人就黎絕種入新疆營喇）
每個人被迫著發出最後的吼聲！（大家仲記唔記得十點鳩鳴！）
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，（點都唔割）

冒著敵人的炮火 前進，（水炮車黎喇！）
冒著敵人的炮火 前進！
前進！前進！前進！

大大力推！！！

留名睇打

屌 睇港隊先有機會聽呢首撚屌歌 專針對班球迷

推到俾黨媒認證港獨歌

我同佢日日唱，出勤2黎和理shop就唱，唱到佢變禁歌，大家要用呢個心態廣東話唱：

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！

衝呀（普通話唔好所以讀成咁）民族（大家知道講緊咩民族啦）
到了最危險的時候（香港人就黎絕種入新疆營喇）
每個人被迫著發出最後的吼聲！（大家仲記唔記得十點鳩鳴！）
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，（點都唔割）
冒著敵人的炮火 前進，（水炮車黎喇！我唔驚！）
冒著敵人的炮火 前進（克警開槍！）
前進！前進！前進！（衝入立法會！）

大大聲唱，唱完一定要叫：光復香港時代革命！

我睇你死未！

出黎咩活動都同你唱，最後一定要加
光復香港時代革命！

義勇軍進行曲呀嘛，唔係義士唱最適合咩！

玩撚死首支那國歌

燒返上去支那

我就睇我唱住首歌你係咪要拉我話我暴動囉！

Oh fuck pushhhh

dklm

Pushh

攞

預算打定國際線

咪推fake news

Push this

5大訴求又要加多一樣

你香港戶口 冇資產 佢扣條閪咩

我黃色公司 用現金出糧

你果間唔係唔出現金呀

咁你重幫佢打工？

點樣黃色經濟圈呀

咁都做唔到 我覺得你係偽黃囉

戇撚鳩
出現金又邊洗交稅

你話係咪係囉

我做地盤 現金出糧

不願面對

612一定重演

攬炒啦甴賤種

國你老母

為拗而拗
你鐘意話做日本公司用日本銀行出Yen都得

等出事再遊行啦
700萬人？ noted with thanks

我只係識唱一首 國歌
名叫 願榮光歸香港

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

屌推

根本佢首國歌自己就鼓吹緊革命

錯重點
問題係佢可以好主觀咁判斷你尊唔尊重國歌
即係條尺任佢定
根本係惡法

前線巴進行曲

要談可以要打奉陪

屌佢老母.

因為國歌本身唔啱音
好撚難聽

幫我地keep住團火

撒惡法

撤回所有惡法呀

三民主義 吾黨所宗

Gg

我用廣東話唱算唔算侮辱國歌？
話哂係法定語言

已經冇野可以再輸

s

屌 推

國歌可以當念經
反正中小學一直都有唱

唱完咪一樣周街港獨反中

係時候重拾6.12嘅氣勢

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

食屎啦

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

真係越嚟越多痴撚線嘢

所以中共咪俾個假普選我們

唱完再嗌光復香港會點

義勇軍進行曲MV

唔識唱同啞左咁點

將國歌歌詞改做英文version，揮光復/港獨旗，話俾世界聽歌詞嘅真正意思係革命

臨近新年都唔比人抖下

唔唱都，，，

push 又獨裁下的惡法

立榮光？

選唔到主席，所有法案都唔過得
包括撥款條例草案
所以唔可以拖太耐

同埋按schedule
國歌法排在三條即將恢復二讀法案中
所以一選到
好快上二讀

堆

支共首先你要明白 你個黨完全唔受歡迎
立撚左法都會照噓

警甴：噓國歌，拉得，收監三年

火水救港

捉咗波叔先啦！

推，屌你老母港共又想立惡法

其實點解佢地可以成撚日咁樣做都得

呢條立左除左無得噓國歌仲有咩野大獲？

又黎百萬人

push ahhhhhhhhh

革命歌要立法去保護，而政權在反革命
支共

國歌唔係唱出黎，係做出黎。

話比我知邊日要人就得

又偷偷地立法

屌真係想香港人幾攰呀
食屎啦林鄭

come on, 再點火

仲好 反正靜左落黎

佢都識靜靜雞

1月1 維園見 勿打尖 請準時

反佢老母

拒絕洗腦

幫推

將六百萬人收監三年

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

𨳒你，國你老母歌

9uper 緊係唔明啦

diu push

香港人唱榮光，支那人唱飽佢

腸呀內臟呀，塞返落個肚到先。

支旗同首歌重要過人命，黑警政權而家為咗支旗都可以抆真槍

撐到七月

因為佢哋冇人反到保皇狗
多謝白票撚

又嚟

係咪嫌呢排太靜？

推推推推推

嗰首歌唱完之後大叫光復香港時代革命其實幾啱feel

推
咁我地可以做啲咩？

721831101111

國歌法一成立
係POPO面前播國歌
佢必須立正企好

true
政府會供應社運燃料

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

起身 敬禮

想我地拆左立法會？

1·1 維園見

商場最怕的，就係我地要攻陷的

我推唔郁啊

我地就係冇大台

所以先要靠集體力量幫手推比大家睇、比大家諗

dklm la

不斷幫手升溫

政府冇澄清，即係冇講錯。

惡法 !

唔洗噓
唱到佢變禁歌
次次唱完一定大叫

不願做奴隸的人們，光復香港！時代革命！

中國牛肉好食，因為係紅色
diu 你政府

根本義勇軍進行曲仲勇武過願榮光歸香港好多

撥款法案係唔洗經內會的

(4) 除與撥款法案有關者外，在負責法案的議員就現即二讀該法案的議案發言後，辯論須中止待續，而該法案須交付內務委員會處理，除非立法會就任何議員在獲得立法會主席的同意後提出的一項可無經預告而動議的議案另有命令。

[告急] 德國人權法30號截,差22K, 用chrome簽, chrome可以幫你翻譯做中文, 唔撚洗睇教學都識簽

洗撚睇教學咩

直接right click 轉做中文啦 好撚易之嘛

起來 我帶你環遊世界！

到時將所有鈴聲改做支那國歌先 然後係地鐵自己打比自己 捉哂d唔企起身既廢老

推推

一睇到啲歌詞淨係諗到啲中國蝗俾日本仔打到死死下

而家國力大咗就係到也文也武

推啊屌你老母

個個渣住個兜

屌.又想百萬人上街？
香港政府真係唔明咩叫人權
枉佢地讀咁多書
無恥到極點

立又點？暴動飛髮集結一早立左法楚止啦！

又想靜雞雞過埋啲仆街法例

死梗喇我唱歌好難聽

啤梨

法治已死

香港而家係人治

2020年 反國歌法 初夏-> 寒冬

吊，又迫人奶共！政府正仆街

起來 不願做奴隸的人們

把我們血肉築成我們新的香港

中華民國到了 最危險的時候

反抗到底

我知道國歌係願榮光歸香港喎

垃圾會

無錯。佢要硬推就唯有攬炒。一邊打黑警。一邊唱國歌。將所謂國歌打造成抗爭歌